大家一定要清楚知道點解要清算警隊，不能放過！

大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱。

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊或者仇警，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

支持仇警一定要清算

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Morning 9sir

另外想提下大家
各位手足切記點解要black bloc。

之前沙田有人就係着粉紅色衫，好快就俾人認到，個個黑色先唔明顯。

國際法庭啦

唔好咁天真，真係以為唔衝，乖乖仔行完就唔會放催淚彈。啱啱鬼節深水埗燒街衣就係證明，就算冇衝擊，警方都照放催淚彈，佢唔會理你著咩色衫，老人家小朋友定係小動物。

當然，圖中呢類智障係應該食催淚彈，等佢面對下現實。

推

一定要全面改革

鳩硬bb

最緊要落實左雙普選
到時點清算都得啦

唔清算，爭普選一樣再LOOP一次

而家警察就係有腐敗既制度支持先可以咁惡
搞掂佢地既後台 自然可以清算啦 同時都唔係唔得